勞斯和萊斯周圍偷襲男子

勞斯隨時會用賓周hi你手指

萊斯真心冇藥醫

萊斯只喜愛食指

萊斯菊花會賴屎

萊斯patpat那樣尖

浮誇？

郭富城嘅弱

能成為Gay佬 大概總屌過菊花

能成條入哂 大概腫 駁命嗌

係唔係第二首歌黎

能成條入哂 爛屎忽 駁命嗌

成口一滴滴

但後面好濕潤 像流水經過 旁人會鑿開佢

情濃時大嗌 自會雙腿擘開

暗裡很享受 卻怕早洩來
兩秒一下 誰都會high
心裡面也知 快射了

晚晚奶春袋 卻怕奶出來

屁眼標屎流出散開

萊斯很喜愛荔枝

好撚尷尬，唔好再作落去啦

郭富城既追？

做乜撚野

暗裡很享受 卻怕早洩來
兩秒一下 誰都會high
心裡面也知 快射晒

明年今日

張國榮既弱？

求下你停

暗裡很享受 放進他體內
每插一下 後門撐開
屎眼射滿的 也是愛

邊間教會

萊斯偏偏愛食屎

屌你老母個臭閪 屌你老母
屌你老母個死臭閪 老母閪
屌你老母個臭閪
屌你老母個臭閪 屌你老母
屌你老母閪 屌佢老母閪
屌你老母個死臭閪
屌你老母個死～臭閪

搽藥膏 止唔到 龜頭的惡癣

哦 你係呀晞

永遠的後入 永遠不出來 大概吊到菊花會開 心裏面也知這是愛

收皮啦

屌 成間新興教會

連登真係同性戀者交流集中地黎

唔啱音嗰啲可唔可以彈開

好橪低質

睇咗咁耐都唔知邊首歌🤔

勞斯萊斯

番去玩抖音啦屌你老母

痴線
教會人士多到
笑到仆街

能含完就插 像峽谷 那樣窄
但是你屁股似韓紅心都碎 未除褲已笠水

勞斯碌鳩有舊屎

勞斯和萊斯周圍偷襲男子
勞斯隨時會用賓州hi你手指
萊斯很喜愛荔枝
天天抽插屎眼噴血 繼續駁命含住 淫亂到癲
狂瀨屎的萊斯屎眼塞厠紙 不過二人中出兩次
能成條入哂 大概腫 駁命嗌

如成條入晒 勁刺激 博命嗌
但逐寸隊 逼住入嚟 爽兼快
還是要有 K~Y~

Reus

如成條入晒 勁刺激 博命嗌
但逐寸隊 逼住入嚟 爽兼快
還是要有 KY

含完時 Fing下 又再奶啜再吹
暗裏很享受 卻怕標出來
馬眼即使移開轉開
心裏面也知 性是愛

原歌名係埋改詞到
咁多人唔知咩歌

有冇人整合一下

我是煮的羊

抖音無依首歌😆

邊間教會啊你？

癲

屌笑死

Gay test

肛門塞廁紙會唔會好啲？

勞斯和萊斯周圍偷襲男子
勞斯隨時會用賓州hi你手指
萊斯很喜愛荔枝
天天抽插屎眼噴血 繼續駁命含住 淫亂到癲
狂瀨屎的萊斯肛門塞厠紙 不過二人中出兩次

能成條入哂 大概腫 駁命嗌
但逐寸隊 逼住入嚟 爽兼快
還是要有 K~Y~

含完時 Fing下 又再奶啜再吹
晚晚奶春袋 卻怕標出來
插到急屎唔敢轉開 屎眼內爆漿
。。。

這是愛

勞斯 難面對 卻幫他吞果精子

尚在計算攻受是誰

勞詩常常愛於連登內尋歡
連登是全國集中gay佬最多的
萊詩恰巧也是孌

中學畢業未？

音痴

失敬失敬

其實無音樂天份既無人會怪你
但可唔可以唔好係度獻醜

樓主好勁

reus

留名

推到有成首

呢到好撚恐怖

頂 終於明教會點解 get到即刻笑左

呢個真係笑撚死

他真的春意來 賴賴下摷摷袋
一起互射 含撚 通宵打J

日日插菊花 射盡了 碌撚都爆開

樓主高汁 平時應有填開詞

屌 睇到啲教友手詞笑到有腹肌

淫鳩和賤棍 春袋痴住牙齒
勞斯 含住佢 小菊花插入手指
萊斯真心無藥醫《補返

萊斯和割斯未一起win過歐盃

點解食完飯要柯屎

能成為記努 大概總吊過焗化

零仔和零仔 怎能親密如此

一堆教友博命填

連登有邊次真係整到首歌出黎